{
    "data_info": {
        "documentID": "J_SHOP_002783",
        "source": "온라인문서",
        "writer": "null",
        "ISBN_ISNN": "null",
        "version": "null",
        "source_language": "ko",
        "translator": "파파고",
        "source_url": "'https://www.ssfshop.com/8-seconds/GM0023090468025/good",
        "collectedDate": "2023-11-13",
        "publishedDate": "2020-01-01",
        "domain": "쇼핑",
        "title": "벨티드 플리츠 미니스커트 - 블랙"
    },
    "text": "8 secondsブランドはサムスン物産ファッション部門で製造する商品です。 今回ご紹介する商品はFW23/323Y27NY15という商品番号を持っています。 このスカートは厚い生地を活用して暖かさを感じることができ、前面ラップにシワのディテールがポイントとして追加されています。 レザーベルトをレイヤードしてカジュアルな雰囲気を演出できます。 このスカートは様々なアイテムと一緒に素敵なスタイリングが可能なアイテムです。 このスカートの素材は表地が綿99%とポリウレタン1%でできています。 洗濯方法は濃い色と明るい色を分けて洗濯し、漂白剤を使わないように注意してください。 洗濯の際は、服を裏返して洗濯し、ねじったりこすったりして洗濯すると、部分脱色や毛羽立ちができることがありますので注意してください。 洗剤が残らないように十分に洗濯してください。 洗濯時に置物が落ちる恐れがありますので、軽く手洗いしてください。 機械洗濯による製品損失は補償されません。 また、暖房器具や高温のアイロンかけは避けなければならず、金属部材は肌と直接摩擦しないよう注意しなければなりません。 紐、ビーズ、ファスナーのような装飾物が付着した場合、首を絞めたり人体に害がないように気をつけなければなりません。 水洗いの際、金属付着物によってサビが生じることがあり、体質によって皮膚アレルギーが発生することがあります。 白系の製品に色移りする恐れがありますので着用にはご注意ください。水洗いの際に多少収縮することがあります。 摩擦により毛玉ができることがあり、強い日差しや照明によって変色することがあるので、着用や保管に注意してください。 最後に、消費者の不注意による製品の損傷は補償されません。",
    "QA": [
        {
            "question": "このスカートの商品番号は何ですか？",
            "answer": "FW23/323Y27NY15です。"
        },
        {
            "question": "このスカートの特徴について教えてください。",
            "answer": "厚い生地を使っており、前面にシワのディテールがあります。"
        },
        {
            "question": "このスカートはどのような雰囲気のスタイリングに向いていますか？",
            "answer": "レザーベルトをレイヤードしてカジュアルな雰囲気を演出できます。"
        },
        {
            "question": "このスカートはどのような素材でできていますか？",
            "answer": "表地は綿99%とポリウレタン1%です。"
        },
        {
            "question": "このスカートの洗濯方法を教えてください。",
            "answer": "濃い色と明るい色を分けて洗濯し、漂白剤を使わないように注意してください。"
        },
        {
            "question": "このスカートの洗濯時の注意点はありますか？",
            "answer": "服を裏返して洗濯し、ねじったりこすったりしないようにしてください。また、洗剤が残らないように十分に洗濯してください。"
        },
        {
            "question": "このスカートを着用する際の注意点はありますか？",
            "answer": "暖房器具や高温のアイロンかけを避け、金属部材が肌と直接摩擦しないように注意してください。また、装飾物による絞めつけや皮膚アレルギーにも気をつけてください。"
        },
        {
            "question": "このスカートは水洗いできますか？",
            "answer": "はい、水洗いが可能ですが、金属付着物によるサビや色移りに注意が必要です。また、多少収縮する可能性があります。"
        },
        {
            "question": "このスカートを保管する際の注意点はありますか？",
            "answer": "摩擦による毛玉や強い日差しや照明による変色に注意してください。"
        },
        {
            "question": "消費者の不注意による製品の損傷は補償されますか？",
            "answer": "いいえ、製品の損傷は補償されません。"
        }
    ],
    "word_Count": {
        "text": 541,
        "QA": 431
    }
}